普拉瑟出生在辛辛那提，在德克萨斯州的朗维尤长大，那里的背景是油田泵和井架。 2021年8月24日《麻省理工科技评论 
 我的下一站是布特，那里废弃的井架散落在各处，有些在晚上还亮着灯。 在大天空之国，一个大流行时代的飞钓胜地|卡尔·芬克| 2021年1月21日|华盛顿邮报 
 费城消防局长德里克·索耶说:“在撤离后，他们意识到消防员克雷格-刘易斯失踪了。” 女消防员神秘死亡|Christopher Moraff | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 我乘坐的玻璃电梯显示，另一座建筑正在竖立，有一个巨大的井架和所有的东西。 Joseph Campbell谈万圣节的根源|Joseph Campbell | 2014年10月31日|DAILY BEAST 
 现年22岁的德里克在很小的时候就被诊断出患有多动症。 制止校园枪击的女人凯特琳·迪克森| 2014年1月22日|每日野兽 
 塔夫一边同时做两到三份工作，一边照顾德里克和他的姐姐拉维塔。 制止校园枪击的女人凯特琳·迪克森| 2014年1月22日|每日野兽 
 德里克·斯诺奇·艾弗里在2010年被判入狱20年。 FBI诱捕105名儿童，抓获159名皮条客——但嫖客怎么办? 迈克尔·戴利2013年7月30日|DAILY BEAST 
 如果是副海军上将，他将在斜桁或吊杆的末端升起一面白旗，并发射两门炮。 游艇第2卷|各种各样。 
 她渴望比以前更亲密的交流，于是来到了这个教堂，德里克·杰恩斯是这个教堂的教区长。 米尔德丽德的遗产|安妮·费罗斯·约翰斯顿 
 “我们先把碎石堆升级，然后再做一个新的井架，”费斯汀沮丧地回答。 《凯勒家的女孩》哈罗德·邦德洛斯 
 德里克回到他的工作上，当然是想着巴霍尔姆小姐。 那个拉斯·奥洛里是弗朗西斯·霍奇森·伯内特 
 费格斯·德里克是个年轻人，而年轻人都喜欢新奇的东西。 那个拉斯·奥洛里是弗朗西斯·霍奇森·伯内特